Dyson v10 值唔值得買？

想問並其係咪可以用到好幾年
5 千蚊呢個價錢

真係好貴下但又好想用黎吸下床

吸床最好都係rainbow
吸地吸塵 V8 都夠用

床真係要吸 一星期吸一次都可以吸到一堆灰
利申v10 absolute 水貨 4千2
除左個頭大舊d 之外好方便

值得
無線吸塵機跟本冇人做到dyson 對手

我唔敢買水貨，冇左兩年保真係睇人品

v7 同v10 簡既話，兩者價錢差千幾蚊好似買v10 抵d？

其實dyson 而家好common
部野又可以拆到好細 好多parts
所以拎出去整/買spare 件都唔貴
水貨個價博佢壞一兩次整完都仲平過買行

請問邊度買$4200？

認真推薦 Bosch unlimited

可換電

你拎出街用？

唔會，但有時懶叉電或者開得 turbo 多可以即刻換電鑽電再一路叉一路吸

值 一分錢 一分貨

買行v10 fluffy 都係 4500

邊度買到4500?